重要- 我係功能人 周公有故事想同手講

我成日同周公打麻將 周公見最近 旺𠃍 得濟
想同手足講幾句

1. 點解呢個時候仲見到有白兔淨係帶口罩？？？ 周公連白兔五官手腳鼻哥窿粒墨都見得一乾二淨，更何況現場報道緊嘅鷹眼？保護自己由衣著做起

2. 唔好再放釘 ！班龜龜殼底好硬完全唔怕釘。釘阻唔到班龜之餘仲會累到白兔踩釘。白兔很珍貴請不要害牠

3. 如果時間許可，可幫龜兔賽跑整終點衝刺帶！ 既然烏龜跑得咁落力，一定要有條衝刺帶獎勵佢。上幾次有班龜仔撞咗去仲好中意添。不過有啲龜會行側路，呢個時候功能人都係一種路障幫白兔爭取時間！

4.
唔好再等龜仔落地/響哨先開始跑
唔好再等龜仔落地/響哨先開始跑
唔好再等龜仔落地/響哨先開始跑
龜仔而家興響rb 50-70米距離落地衝，周公見到好多白兔都因為太遲走結果隔條街就比龜咬。

50米講緊淨係有十秒差距，白兔係會跑唔切。記住，一見到龜車四個街口外出現就要馬上走

5. 白兔一定要練跑！

如果大家有玩開跑步機, 普通巴西龜大約跑8-12km/h 而黑色惡龜可以上11-16km/h. 白兔起碼要夠力用 13km/h 跑200-300米（四條內街左右）。如果跑唔到就唔好做白兔喇

6. 剩跑一兩條內街係唔夠遠。依加龜仔好多時追幾條街先再stop n search. 安全來講周公建議白兔要跑半個地鐵站距離。賽跑都有幾隻白兔跑得唔夠遠，結果比龜發現後冇力跑就比龜咬。跑多幾條街同比龜咬邊個痛啲我諗白兔識揀

7. 白兔一定要避免呢啲陷阱：橫巷（冇人睇到）, 茶餐廳 （有人通風報信），任何店舖（無論藍黃龜仔隨意入）。 一定要跑路！已經有好多白兔中過伏入咗去走唔到

8.唔熟地型就唔好做白兔。世界動物何其多，做唔到白兔就做路過嘅果然翁。 一隻識企位嘅果然翁配合比卡超同鷹眼會比一班唔識走位嘅白兔有用得多

最後周公祝你地性誕快樂 出入平安 武運亨通

推

push